喺街執到金牛點處理好

琴日由poly經溫思勞街喺紅磡食lunch
食完之後就行經必嘉街去何文田站搭狗鐵去將軍澳廣場同popcorn仲有將軍澳中心

跟住行行下想喺褲袋攞嘢
突然發覺褲袋冇咗啲嘢
原來唔見咗隻金色牛嘅吊墜

佢係一條掛頸紅繩 上有金色牛頭吊墜(一節尾指手指頭大小)
價錢好平㗎咋唔值錢
但係我死鬼老豆留低嘅唯一物品
對我好重要

當時我已經即刻沿路折返一路行一路搵
由將軍澳搭返去紅磡再搵
但咩都見唔到
雖然已經喺去過嘅商場報失 同埋喺警署報失
但真係好驚 一路搵路喊

希望全能連登仔幫到手
行過附近都留意吓
執到隻金牛吊墜請聯絡tg: Block18Emporer

明明放咗喺褲袋暗袋入面 褲袋又冇咩裝嘢
全程只係拎過兩次嘢 咁就唔見咗
老豆對唔住呀

幫推

連登有愛
全能嘅連登仔請發功

多謝你

pish

Pish

好多謝你

萬分感激

推

老豆您已經咩都冇留低
遺書咩都冇就走就咁突然
您一定要保佑我搵返

Help push

隻牛真係唔值錢 賣都係得幾百
如果搵得返 我一定會俾得仲多

幫你推下

多謝咁多連登仔

個吊墜都冇影過相冇圖 上網都搵唔到...
但係係卡通樣嘅牛嚟

樓主有無去港鐵報失？會唔會係港鐵比人撞跌左

屌 見字都心up
幫推

老豆既野你就咁摺入褲袋
btw都希望樓主搵返

有呀 我喺將軍澳站 調景嶺同何文田站嘅客務中心都有報
留哂contact同description
仲打哂上失物中心都問

畫出黎得唔得啊

一直都戴喺頸嘅 嗰日好熱就除咗綁喺手 之後食飯唔想整污糟又冇帶袋 就放落褲袋
已經特登放入暗袋諗住冇死...
第一次除低就唔見咗

嘩將軍澳區乜人都有我諗你今次應該都凍過水囉

唔好呀

下次唔好再袋褲袋啦
利申年中袋紙幣係褲袋跌唔少

商場會唔會好啲

Push

搵得返我一定綁成手繩綁實手上面

我試下先...

無見過
幫推

幫

有無相俾人睇下?

幫推

Push for bro

雖然我唔信依個世界有神有耶穌 但你不妨禱告比聖安多尼
個陣中學聽個老師講唔見野就求佢 中學個陣唔見左野大家抱住玩野心情求佢 點之真係搵得返重要唔止一次
希望巴打搵得返

祝樓主快啲搵得返

幫推
希望樓主搵得返

你重酬$5000/10000貼街招啦，希望巴打搵得返

岩呀

加油

幫推 加油

希望你搵到

我今晚試吓
嗰日仲去咗老豆面前跪喺到求佢俾返我

3

冇呀 冇影過相 上網都搵唔到...
嗰陣去警署一話冇相就hea我

推 希望你搵到

22222222332223222222222222323222952223

幫你推

Pish到你個衰仔hihi

點樣祈禱 係咪好似以前天主教基督教咁

咁重要既野就咪跌啦!
無可能揾得返架啦

對唔住呀老豆 生前已經冇做過孝子

push

pish
希望你搵得返

聖安多尼,唔見左女朋友可唔可以俾一個新既我
如果聖安多尼你聽到既話,最好可以俾2個我揀

樓主試下搵自己嘅相
如果你係長期帶
可能會唔覺意影到

幫推

呢個POST令我諗番起之前個post
話咩唔見左銀包
搵番可以比番晒d錢佢
但到搵番無晒錢又去人地學校投訴人

Pishhhhhh

幫你推一推 祝你快d揾番

PUSH

冇耐之前俾同學成個人拉咗落海
手機同sd卡壞咗 呢部新機嚟冇咩相

plisj

希望你揾到

幫你推下啦

幫推！

拎去差館 3個月後等收錢

比啲火你

幫推 拾遺不報正仆街生性病爛閪爛春袋

幫推 希望樓主可以搵翻

咁重要點解就咁放係褲袋???

Posh

幫推
希望樓主搵得翻
下次唔好咁大頭蝦啦

幫唔到手唯有幫推

Push!

之前連電話都搵返 冇理由一個金牛就難到全能既巴絲 幫推

幫推 希望樓主揾得返

形容下顏色大小都好呀 點幫你呀大佬

推 祝你搵番

再推多次

廢老已經執左拎去舉

洗唔洗各位巴絲順便幫你搵返對眼？

人手置頂

大概係咁嘅樣

我都有隻類似咁嘅野

一直都喺頸 第一次除低就唔見咗⋯⋯
老豆您俾返我啦

幫推 希望樓主搵得返

推啦 同為poly人

其實應該都幾common 都係啲生肖咁嘅

我已經去咗紅磡同將軍澳到報失
叫佢搵到一定要盡快通知我

Push
希望盡快搵到

Help pish

Post埋facebook啦，廢中唔睇連登

Google相薄有冇幫你自動save左？

幫你攞下 搵返要好好keep啊

幫pish

P

幫手推

posh

Post 咗啦 咁多位巴絲打見到請勿起底
最近發生嘅事屋企人已經唔係幾好心情
唔想屋企人知住

推

但可惜阿嬋、阿叔唔會上連登
阿婆、阿公執完就會妹下妹下返歸

睇哂drive同電腦都冇

唔好呀
自問自己都叫路不拾遺
見到人地跌嘢都追成條馬路叫返佢
明晏嗰日都仲幫人執返佢條手繩
點知自己就跌咗

推啊

希望你搵得番
Push

Good luck

希望樓主揾得返

多謝咁多位連登仔 未試過咁有support

金牛
推

紅磡撚
叫左同區朋友留意下
btw pish

3Dprint做個好人呃樓主話汁到

印街招 貼有咁多得咁多
希望巴打搵得返

希望巴打搵到

topic幾有諗頭
祝你搵到

多謝你呀 我fb另外都有喺polyu secret post

雖然個Topic怪怪地

不過我幫你推

喺街執到金牛吊墜希望可以聯絡tg: Block18Emporer

推！

推，希望你搵翻，親人遺物唔見真係好慘

help push

見到樓主都覺得幾慘

輕輕一推

希望你揾得返

幫推呀 要快啲搵得番

果頭返工，幫你留意下

推呀

幫你推推
希望你搵得返！

有無貼上fb呀

推
希望樓主搵返

Pish
希望樓主搵得返

推到樓主搵返

有呀 貼咗喺啲page到 希望啲街坊都會見到留意下 始終都係先人遺物

留名等睇BU黃鳳欣沙律銀包2.0

幫推 祝巴打你早日搵到

冇心機去搞 搵得返已經呃喺到多謝佢

到時又話要懲罰下人咁貪心

希望巴打搵得返

推到巴打搵返

衷心希望你搵到

推
希望搵得返

你個標題 改好啲啦

希望你搵得返啦

推！！

推 就算唔見左都唔好太傷心 可能係你老豆既意思

幫推，一定要搵返！

幫推
試過將軍澳中心唔見電話搵得返

即係可能佢唔想我地掛住佢？

點搵返？ 係咪中心打俾你？

Pishhhh

狗哥來幫推

推 幫你係將軍澳附近留意吓

多謝你 主要都係商場
嗰陣每個商場每層都留contact

幫推 連登有愛，希望有好心人執到比返樓主

係呀 唔知係職員定有人執到
打左比我老媽子 叫我攞返電話
你有機會搵得返架！

多謝 雖然未搵返已經feel到

推！希望樓主早日搵得返！

巴打有創意

嗯嗯 我所有去過嘅地方都留哂contact同description 希望會收到電話

幫你推一下

我來推一推

一定會搵得返㗎

幫手push

重酬？

樓主你隻金牛仔會唔會上官網有圖呀
雖然你畫果隻我都大概諗到咩樣
btw幫推

.

個標題有諗過
幫推

希望係咁 聖安東尼保佑

其實我連邊間都唔知... 因為就咁一條亦都冇研究
之前上過網search都見唔到類似嘅

大海撈金

我仲試過咁 最後搵唔番 好傷心
加油

pushhhhhhhhhhh

老豆您會唔會原諒我

除左幫推，都無咩可以幫到樓主
Btw一定搵得番的 俾啲信心

幫推 希望樓主快D搵得番

幫推 祝樓主快d搵得返

Help help

推
會唔會係商場到報埋呀？
因為我試過唔見八達通 地鐵站話無 但去商場問就搵得返
一係巴打你聽日行返同一條路線睇下有無？
因為咁細既野未必有人執起

原來你係商場報左 當推post啦咁

就得搵唔返都唔緊要，對爸爸嘅思念係在心中嘅

幫你手，輕輕一推

Pushh

中學雞畫功 希望幫到樓主
祝 早日揾得番隻金牛

之前有人執到野比返人，比個8婆咬。
今次應該唔會有好人
祝你好運

幫你推
希望你搵得返

執到唔比翻樓主嘅一世冇運行

推推

邊個執到就俾翻樓豬啦

睇唔明topic

連登有愛 推

畫得好靚
祝畫主早日搵返金牛

希望搵得返

搵返未

呢幾日都瞓唔好 恰咗一陣

幫幫你

未呀 未有咩消息

推推推

訓教前都幫你推

手動置頂

大概係咁 不過個身再細啲
真係好似 多謝你呀

樓主喺邊兩個位拎野出黎？如果喺車廂唔見，咁都有可能喺架車度

同埋嗰日唔見即係都係呢兩日既事定隔左幾日？

利申：9up

唔緊要 有心提醒我已經好感激

推
Gd luck樓主

自 睇到琴日

9/6 下晝
其實都係喺車廂上面 坐喺到嘅 不過金屬跌落張凳冇理由冇聲呀
不過都已經喺mtr報咗失

我都寫得唔清楚 係9/6

推到搵到為止

推
祝樓主早日搵返

多謝咁多位 瞓陣先再搞 朝早再去打電話問問 去多次紅磡將軍澳 同埋問吓老豆

幫推 祝樓主早日搵返

你條褲係牛仔褲定係鬆身褲？個袋鬆拎野出黎順手跌埋都唔出奇，一時分心聽唔到就係聽唔到喇，可以試下問站頭站尾啲阿姐，再唔係仲架車既同號車廂搵多次，不過係幾花時間既，同埋已經隔左日

利申：試過喺小巴分別跌過電話同銀包咁樣搵得番，不過即日

推
希望最後搵得到la

ok

有冇po去fb d 將軍澳 group

褲袋穿窿?

等我感受下你隻牛係邊

留言等睇物歸原主

推推推
好明白重要既人留比自己既野唔見左既感受
希望樓主搵得返呀

雖或者可能係老豆叫你要放下傷痛呢

不過祝你搵得翻
推推推
一陣會去嗰邊 幫你搵下

祝巴打好連

pish巴打加油

搵到嘅上番嚟講聲

希望樓主搵返

推 希望搵得翻

遺物放褲袋on撚鳩

推
知道巴打實好傷心覺得對唔住老豆
希望上天/你老豆庇佑搵得番

巴打好有心 推！

點解連登仔成日係街執到嘢

推一推

臨瞓推一推

幫手推吓...希望樓主快啲搵得返隻牛
Btw 你條褲個袋係咪穿咗窿，所以你行緊路嗰陣經褲腳跌咗出嚟？

幫下手

祝搵到

Push ! 樓主加油

推～好快會搵到

我有inbox 個admin呀

條褲係緊身長褲 當日已經即刻咁做 但都冇結果

冇呀 就快俾我摷到穿

一陣我都會再去嗰邊 多謝你先

有冇咩feel

今日再去求吓老豆

冇呀 我已經檢查咗好多次...
一路搵一路摷褲袋... 明明都冇窿

幫推
一定好快會搵得番架

推推張圖先 真係好有心 多謝所以連登仔

唉，咁多支那人
無架啦

help pish

樓主去過咁多地方 認真好難搵得番

lm

慘豬囉 做咩咁唔小心

有冇相??

推一定搵得返嘅

巴打試下印街招貼下？有圖應該路人易留意啲
幫手集氣希望你搵番隻牛！

都明嘅... 宜家過紅磡

都明嘅⋯⋯宜家去紅磡

幫推 希望爸打快啲搵番

推

如果我唔見咗我死鬼老母隻戒指肯定人都癲

推
有冇試過去番食lunch嗰到搵

搵返未
幫推

比番隻牛人啦

推 希望你搵得翻

有呀 嗰日已經即刻打電話再跑返去餐廳到 但啲職員都話唔知道

未呀 啱啱去咗俾老豆望吓 希望佢攞咗嘅記得會俾返我地 或者知道喺邊都話俾我地知

最弊係我最後記得係喺餐廳 到發現唔見嗰陣已經喺將軍澳....
其實全程都有屋企人喺我後面行...點會跌咗都冇人發現

會唔會比清潔嗰啲執左
祝你搵得番

初頭以為樓主講銀紙，原來係屋企人吊飾，幫推

啱呀，要寫明重酬

啲清潔阿姐，街邊阿婆執咗就慘了

Push 希望有人執到啦

咁細粒好難搞
不如我地是旦搵人買粒呃下樓主算

始終都先人遺物...咁樣唔怕咩

有心啦 如果搵唔返都冇法 啱啱見完老豆個心都冇咁亂...可能真係佢意思

我打電話同埋去到 佢地個個都話唔知唔知 係我係咁話好重要 又夾硬要留電話叫個老闆同啲職員見到一定要聯絡我

Up[/i]

希望樓主搵得返

再推 多謝巴打

100%搵唔返
唔係天意 係你大意
應該內疚

NY yg

即刻攞去熔左佢換錢，係咪認真左

當係天意唔好咩
唔通你想樓主內疚一世咩

btw push

有冇去將軍澳fb group問呀？

面對現實
做過既事要負責

幫推
去將軍澳fb page講埋會好啲

有呀 我有inbox個admin

我都知係我責任...
不孝子仲有咩好講

推推，太大意了

推

但俾着人見到都會扔

可能佢要開始下一章

再推

金色㗎啵...

為孝子推一推

再次幫推

推
樓主搵清楚自己個衫褲同袋未
分分鐘夾左係到唔覺
祝好運

祝樓主好運

樓主可唔可以cap google地圖路線
由最後一眼至發現唔見路線圖

等有時間既人可幫你再看看

我嗰陣直到報警都一直摷⋯⋯
暗袋都扯爛

紅磡：

將軍澳（都係商場）：

希望樓主可以早日揾返
幫推

樓主加油

未呀 ... 今日返屋企之後頭暈暈又好痛

住紅磡，幫爸打留意下

繼續推

樓主加油！

幫堆

樓主幹爸爹！

多謝你 同埋始終近殯儀嗰邊...巴打如果見到其他人跌嘢都可以幫手交去警署先

特登login入黎幫你推

好易比d清潔姐姐掃走
我以前有個有紀念價值既名牌套
係巴士到跌左, 一蚊都無得張學生證係入面都可以拎唔番
個名牌套只係handmade野
其實唔係d人執左唔還, 而係d姐姐當垃圾掃

希望樓主搵得番, 推

推到搵到

推
希望樓主快啲搵返

連登好多巴絲打都好有心 多謝你地支持
最近屋企已經唔係幾好...

有時寧願係有人攞咗去都唔想掃咗去堆填區

祝巴打搵得返
不過搵得返都唔好帶出街喇有時真係戴住都會跌咗

推，希望巴打搵得返

祝巴打搵得返 推一推

希望巴打可以搵得番啦
推

希望樓主搵得返
Pish

原來今日打風落雨...
各位巴絲打都小心唔好特登出去...
將軍澳page admin已經幫我post咗啦 唔該哂

幫推，有無直接去餐廳坐個個位望下?

個吊飾咁細d職員可能唔覺眼

連登有愛

有呀 我嗰日即刻返咗鋪頭搵 成個位反轉咁濟...

見你仲未搵返，返嚟再推

推呀推 希望快啲搵到

宜家打風 同埋連日出去都冇結果...
可以做都做咗 唯有喺屋企等消息 多謝你地

希望有人執到之後快啲見到個Post

希望你搵得返

推下

輕輕一推,希望樓主搵得返

push 樓主加油

幫推

btw點解你標題同你內文完全不符既

睇字都覺得痛

雖然係有少少取巧...但喺街執到金色牛吊墜就請tg: Block18Emporer

有時候呢d突然唔見係冇得解釋
可能uncle想你放開啲 唔好太掛住佢搞到唔開心呢？
我有朋友之前戴開過光嘅玉佛頸鏈
除左放房枱面 冇人入過去 冇人執佢間房
佢自己都冇掂過
都突然之間唔見 點搵都搵唔到
連續唔見左兩三條
所以呢d跌左搵唔返 都未必有解釋

push 希望樓主搵得返

PISH

都明白嘅⋯⋯姑娘有心啦
連登有愛

推下先

姓羅？

唔好搵到

pppppiiiiiiiiisssssssshhhhhhhh

推 希望樓主搵得番啦

推你

搵到未

再幫推